寫字撚 練字 你打我寫

瘦金體 練習 原子筆 鉛筆

米八米奇追擊手係靚女

我個名

可能我只是你生命裡的一個過客，但你不會遇見第二個我。

未熱身有啲醜

一個人生命的價值只跟一個人相當，不會有任何額外的價值

世人慌慌張張，為的只是碎銀幾两。可這碎銀幾两能解世間惆悵，能令父母晚年安康，能令孩子更好地成長。只是，這碎銀幾两也令少年染上了滄桑，壓彎了脊梁。

夠哂你熱身加油

有少醜，寫順咗補返個靚啲嘅畀你

多謝

估到一定有呢張

歸去 也無風雨也無情

可唔可以用毛筆寫

後補個靚啲嘅

上次寫英文，係小學嘅事

多謝樓主

Lm

戰爭咗一行，是咪亞洲而啲文字？

凹凸雋永

巴打啲字幾靚 但會唔會考慮用單行紙 強迫症發作

月
天
長
為
樓
電

寫多咗十六

人生太短出手要更大
旁觀者不需理解

樓主做咩越寫越上

btw

雷神 小動 刺雲 雨零耶 君將留
雷神 小動 雖不零 吾將留 妹留者

手少跛

屌你

流淚眼望流淚眼

開始有feel到

臭你又奶

奶奶奶

後補

施施擒擒

龘龘麤麤驫驫䨻䨻

難過既時候應該叫自己唔好難過定盡情地喊

孝欽慈禧端佑康頤昭豫莊誠壽恭欽獻崇熙配天興聖顯皇后

靖

LMLM

少醜，後補

啲寫法有少少唔同

唔知點解硬係差d野咁，寫唔出呢個字嘅感覺

筆筆有力喎ching

可能唔夠平衡，個立要偷位歪少少，後補

你是有病的 所以被寵愛
留住半邊青山 因你在

做咩買一送一

一人遊舊地 舊記憶陪同生死
用我一生感情繼續懷念緊記

見你紅字私人送嘅（其實第一句冇預位有啲怪）

D勾位好靚

沙嗲王倒瀉沙嗲

自家製蛋糕！好食

我個名 我都好鍾意瘦金體既字

多謝你 (<------唔係要寫)

人生重來
必買bitcoin

中就快樂
唔中極樂

天道酬勤

東南形勝，三吳都會，錢塘自古繁華。
煙柳畫橋，風簾翠幕，參差十萬人家。

西夏文

多謝 加油

光復香港
時代革命

右邊個倒字醜咗少少，左邊補返

英文唔識寫

少醜，可能後補

多謝巴打

補返

已補

好靚

屌你老母

咁夜都仲練字而且寫得好靚

唔靚仔 就咪撚搞咁多嘢啦

係非洲每過六十秒 就係地球過咗一分鐘

犯法就係犯法 除非你係警察

Skip咗你添

小學啲毛筆dum 曬

晉
想做大頭

粗口都咁優雅